呢幾晚終於見返個月亮

前排幾乎晚晚都見唔到
感覺好寂莫

月牙兒

好勁wo